大量ofo單車出現在港島區，有無人試過踩？

香港仔壁球場果頭都有一架，但度度都唔俾踩單車，踩馬路？

係踩馬路架啦

果個位一出就係公路，踩開車的話唔會租ofo啦